【你死喇】睇左鄧寇克剩係認到稻草人......

主角同法國佬都勉強認到
其他人真係唔知邊個打邊個......

個個勁污糟最後仲hi埋油......

我連法國佬浸死左都唔知 .......

咁又誇左啲

乜唔係二世祖？

我之後先知原本佢係 稻草人=inception 2世祖

點解佢個樣老左咁多

個畫面勁花
又要係水底
又要差唔多樣

真心認唔到

佢隻眼好特別
我靠認佢隻眼